秋天個感覺好好好好唔識形容

秋風起
拖住條女係黃葉下散步
得閒同啲兄弟係大排檔飲下啤酒
呢種又麻甩又浪漫既感覺
真係得秋天先有

如果一年365日都係秋天你話幾好
秋天打手

你住在亞努亞圖？

秋天真係最舒服嘅季節 成個心靈好平靜

唔濕唔乾唔熱唔凍
乜都啱啱好

你唔識欣賞

緩緩飄落的落葉想思念

朝早返工出門果下無論溫度同濕度都恰到好處 人都特別精神

唔似夏天一出門行兩步已經開始出汗

是咪好浪漫先

身邊啲臭男人都直線減少

秋天 心情好矛盾

一方面個溫度好舒服
但另一方面啲秋意又令人成日故思亂想 充滿思念既愁緒

真係人都精神啲 秋天屌打其他季節

左邊攬住個女女
右邊攬住仔仔
真係唔知點揀好

秋風清，秋月明，

落葉聚還散，寒鴉棲復驚。

相思相見知何日？

此時此夜難為情！

入我相思門，知我相思苦，

長相思兮長相憶，

短相思兮無窮極，

早知如此絆人心，

何如當初莫相識。

又乾爽又唔係太凍，一流

涼到冷氣都唔洗開

夏天先正喎清
夏天為大地帶來美腿

從前在搭着膊在照相...公園裏共你比賽...
好啱聽呢首歌

秋天該很好，你若尚在埸

秋天真係好舒服 一落樓下嗰陣味 好正

秋天好短

秋天真係最正既季節，心情都好啲

秋天有黑絲

邊個毒撚負評我

好正
一早起身返工
出門口迎面吹黎個陣秋風
心情都好埋